請管理員入一入

請問點解ban左我ip?我咩都無做過wo,留言亦屈指可數。希望可以給我一個解釋。可以隨便ban人的嗎？如果係咁我冇野講

你隻五毛狗收爹啦

下我5毛？請問邊度睇出呢巴打？係味搵錯人？

又係你

咩料啊？我留過d咩言？可唔可以cap圖來睇下？唔好亂屈鳩up好wo

請email 你既ip 去 info@lihkg.com，等我地會跟進下

咁你都唔係好需要個AC 。del app啦
連登思想一入腦就冇救

心知肚明啦

巴打。我100%肯定你認錯人。我無可能係5毛 我最憎共產黨

你閪過共產黨呀撚樣，我認得你呀

痴線。開左無幾耐咋個acc。唔睇人留過咩言？低能

Ban左都重可以留言？